最想收養邊個做契弟？

bob
當佢狗咁撚

樓主